今年我攞女金唱作金好唔好？

好
唔好